香港人集會自由被滿地可警察打壓

滿地可警方以可能發生衝突為由取消Montreal pride 香港隊！推到俾hocc知！

pppo

(FR version follows)
Montreal Hongkongers Celebrate True Colours Despite Setbacks

We were excitedly anticipating our first-ever inclusion as Hongkongers in the Montreal Pride parade today. Our hopes were curbed when our group was removed from participation by the parade organizers yesterday, who in turn were notified by Montreal police (SPVM) of potential disturbance from aggressive Chinese nationalists.

While we fully understand the Montreal Pride organizers' initial intent and concerns, we cannot help but feel saddened and disappointed by the turn of events. Instead of exploring alternative solutions, the Montreal Pride simply removed us from the picture. Must we sacrifice civil rights and have our voice silenced under the threat of fear and pressure?

This weekend, multiple major Canadian cities witnessed many joint peaceful rallies, which were subject to unreasonable and unwarranted provocation:
Halifax rally, 200 provocateurs
Toronto rally, 500 provocateurs
Winnipeg rally, 300 provocateurs
Calgary rally, 100 provocateurs
Vancouver rally, cancelled for safety reasons

While global voices are showing solidarity with Hong Kong, the actions taken by Montreal Pride and the Montreal Police fail to live up to their mission of protecting citizens and their civil rights. We embrace Montreal Pride’s “primary mission […] to support and promote local communities while serving as a beacon of hope for people around the world who continue to battle injustice[,]” and we will not lose faith in this conviction despite the events of this weekend.

The imposed cancellation of our participation in the Montreal Pride Parade does not quell the determination of Hong Kong supporters to express their voices. Quoting Bruce Lee’s mantra “Be Water”, the supporters quickly re-assembled for consolation and to continue celebrating Hong Kong Pride, which is characterized by love and compassion.

Today, we may not be under the rainbow, but we know that the sky is unlimited.

#FreeHKMTL

滿地可撐港個page 俾大陸人洗緊板